其實可以申請法院禁令 判決警察大圍捕策略違憲

睇完華盛頓郵報嘅報道 大家都知警察係用緊大圍捕嘅策略

但跟據基本法：
第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

其實可以申請法院禁令 判決警察違憲

我知下邊一定又有班無用論撚 留言 “樓主第一日知呀” “有撚用咩？” “無用架” 可以慳啲啦
未做過又點知唔得？

蒙面法都係咁推反 ：
法官又認為，透過《緊急法》訂立《禁蒙面規例》是超越《緊急法》賦予行政長官會同行政會議的權力，並限制了《基本法》所賦予香港市民的權利

最後想同飯民嘅人講 成日講唔好擺司法制度上檯
其實警謊同律政司未又係不停玩弄司法制度
未審先判 訛稱老師帶學生“犯法”
借搜查之名 去刑事毀壞尚德周同學祭壇
曲解法律 以電話發布虛假信息 之前己經判過唔適用於互聯網 但律政司照俾提堂
點解要市民不斷用血用汗用錢 去維持司法制度 去保護所謂最後嘅防線？
還有誰有在保護市民？

呢八個月有好多建議，泛民大狀黨有試過有回應過我哋咩

司法人員推薦委員會（英文： Judicial Officers Recommendation Commission）是香港特別行政區負責推薦司法人員（法官及裁判官等）的公營機構，於1997年7月1日根據香港法例第92章《司法人員推薦委員會條例》成立，取代香港主權移交前的司法人員敍用委員會。

根據《香港基本法》，司法人員由行政長官根據司法人員推薦委員會建議任命；而終審法院法官及高等法院首席法官的任命還須由行政長官徵得立法會同意[1]。

司法人員推薦委員會由9名人員所組成，由終審法院首席法官[2]擔任當然主席，由律政司司長擔任當然委員，其餘7名則由行政長官委任，當中包括兩名法官、大律師及律師各一名，以及3名與法律執業無關人士。投票採絕大多數制（英語：Supermajority）[3]；而所有人對決議均無否決權。

如果透過咁嘅方法 證明司法制度都好嘅
大家死咗條心 攬炒埋司法制度囉

onq: 不了 仲有法治架

推咗先 咩都做

公民黨咁多律師

你訓咗幾多年？
一早已經證明咗嘅事你仲要繼續比錢去證明？

攬炒埋佢
話俾人知香港已經等於支共
等支共咪再係香港揾錢
無香港人嘅香港=/=香港

其實係唔係時候 要民間大狀 集資擺司法制度上枱
飯民驚釋法大絕呀嘛
點都好 香港俾警謊 淋奠 玩爛到咁 點解仲要驚 再打開潘多拉盒子？

但唔好好似蒙面法咁
覺得法庭會推翻所以香港有法治囉
當法官係林鄭就啱
林鄭撤回唔係因為林鄭聽民意
只係希望用唔同手段瓦解香港人爭取民主自由的運動
法官都係一樣 法官對香港人妥協最終只係為左瓦解香港人的運動
由敵人選出的法官冇可能係公平公正

dead body俾人step over 緊

無用論 inception
好波呀ching

想證明法治仲未死就做野啦班仆街

咁可以俾多啲和理非 死咗條心 法庭唔會有公道 （雖然宜家有少少唔公道 例如最近裁判官 改控罪）

推 1111111

仲有係子彈嚟，向外國證明香港無法治，但泛民唔肯做

Washington Post 個標題好岩

Hong Kong may never be the same again

over左deadbody啦

根本泛民肯試就得，成功失敗都唔會有人屌

其實要
民間衛生防護都有

民間律政司都可以

其實有咩顧慮 點解唔肯做多d野

都唔係少少唔公道啦
法庭係政權的劊子手
幫助港共政權清理所有港共唔鍾意的人
手足冇做錯事 即使犯法都唔應該受到懲罰
我都唔知和理非幾時先接受到呢點
定係為左「法治」而送手足去死

推！ 我都認同泛民可以試吓做

1) 呢個建議 唔應該由市民去做 而係泛民班大狀黨去做
至少over by dead body 會唔會做?

2) 就算真係申請 呢個同樣係象徵意義 大於 實質意義
講真 同路人 真係唔知法治已死咩
今時今日仲信有法治
一係就繼續扮訓
一係就有好多利益, 唔想個制度 連面個浸都冇埋

就算判完違憲 都冇咩用
因為呢個 唔係實質法例 係班狗既策略
佢地一樣可以繼續大圍捕 用阻差辦公拉鳩你先都得
全世界都話佢錯
只要區院個d紅官 企係班狗個邊 佢地既策略已經達到目的
反正對佢地黎講 係0成本

當然多條戰線 係好既
只係呢條線應該由班大狀黨去行 (如果佢地會做野既話)

啱呀
攬炒嘅真義
但係當然 外國投資可能無影響 只要唔影響到商業法之類

所以我好欣賞許智峰搞私人檢控
某程度可以攬炒埋法律界

over my ...

釋法 潘朵拉盒子

推

訓係到都贏，點解要做野？

泛呢點敢同港共政權反面？
一間法庭上贏左政府點算？

咁咪即係完全得罪政府？
得罪左下届仲洗選議員？

push

認真，示威活動「濫捕」然後用Art 28去JR係有案例的，2005年Yeung May Wan案，可以睇法庭點定義reasonable suspicion先

我唔會話完全唔可以試，不過我會話成功機率低，因為檢控成功既條件係beyond reasonable doubt，而狗拉人只係reasonable suspicion，佢拉完可能知道唔夠料入到，但都可以俾佢嘈到有reasonable suspicion

無得贏

一查就知近十年大量法官係律政過去, 警察親人
公民擋係驚奶共紅官一露底就....

往後商業糾紛,仲裁無人擺香港
班同行會食屎

無睇你講咩 直接睇標題，其實我覺得多d玩法律野 縱使黑警係法律之上 但呢種都係make noise方法

大狀黨:我睇唔到 反正我咩都唔做剩fb出post連登仔9月都會投票比關鍵一席

唔係好熟 可唔可以講多少少
釋法都已經試過幾次 再釋會點

警謊選擇性執法 選擇性落案提堂 都已經夠死
因為好多人仲相信法官會客觀地執行法律 所以仲相信司法制度
民間律政司 會唔會係一個出路 示範俾大家睇 法官都可以有立場？好過戇戇鳩鳩燒法院

都可以叫開一新戰線呀
蒙面法判違憲 果晚大家都好high
但最後政府上訴成功 可能會點醒一班仲相信司法制度嘅人

我唔撚理

無錯呀 警謊選擇性唔起訴都夠死

都係唔知邊到聽返黎咋
好似自從剛果案之後就人黎香港仲裁

訓係到未俾人walk over 囉

Aggre

各自爬山

人身保護令都講咗好幾次

我覺得只係差民主派把口
民主派唔願意開口屌柒法庭法官
繼續堅持要「尊重法庭」
咁示範幾多次都係徒勞

點都要做 要試下 make noise都已經好好 救下手足

你太天真
你所講的政治上嚴苛商業官司公平只係會係新加坡出現
新加坡政府係有質素, 而中共政權係縱容香港警魔輪姦少女

係新加坡WORK的野一定死係大陸 人手上

民間律師請出馬

唔撚理

基本大陸釋法上玩哂 飯民驚觸動到大陸神經 釋法恆常化 大家無得玩

：香港嘅法治係有險可守

推到有人打上庭

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

夠膽咪籌錢俾popo 著草

公民黨肯做野未...

其實都唔止

香港法院迫害異見者的野一早散開左
而香港有大量中資.....

民間律政司

真係要有政黨幫手

Push

其實呢個方法唔錯，但好需要既係錢去打呢場仗，試下揾方法同大劉傾睇下有無得救

有日，有一男子大大聲講比所有人聽「有險可守」

推！ 乜都要試啦！ 泛民做野！！

我發現已經唔係講有冇用既時候，

而係留紀錄

政府同差佬想拖住先，唔查差佬住，拖到因為時間久遠，就用搜證困難，証人記憶有誤，令證實差佬犯法既力量減到最低，卑鄙

其實觸發左會點？我覺得冇乜所謂 反正到而家中共都唔會再有可能容忍泛民 因為過往呢大半年攤左牌 唯有就係破釜沉舟

比較後生嘅議員呢半年其實有進步，不過真係唔夠
肯進化到眾籌打官司都係得最初唔睇好嘅許智峰突然跑出
其他民主黨，尤其公民黨喺警暴方面冇乜出現
最多都係啲禁制令搜查令出力，都多謝嘅，不過真係唔夠
你有人有力，唔夠錢出聲眾籌點都有
簡單講佢做嘅嘢同佢有嘅資源唔相符

到宜家其實係 之前飯民就咁睇囉

原本司法不公 都有612基金幫到少少 但係到宜家真係唔夠

呢句野好似比佢刪左？

想像下輸左之後
民主派繼續「尊重法庭判決」
一諗到呢點就覺得冇用
咁係鞏固緊法庭的威權

講法官嘅話其實一啲啲 唔係全部 但警方會揀提堂時間 變相揀人 彭寶琴之類 一個法院嘅法官對唔同事都可以有唔同睇法 譬如梁天琦嘅暴動罪係上訴嘅嗰位法官就同原訟睇法唔同（原訟好似係嗰條pk） 仲有沈智慧法官 13鬧popo you are well paid for it

你應該掉轉諗 百屌成材

奇怪地民主黨嘅表現竟然仲好過公民黨 至少肯豁出去 依家就算咁保守都冇用㗎啦 輸咗最後一樣被清算

飯民成撚日9UP香港會行新加坡模式

新加坡敢唔敢縱容警察強姦婦女,事後仲唔交人?
新加坡李家係知道進退, 去到邊個位會令外資走而控制自己唔做

而監警會梁定邦, 行會,政務司司長係支持果堆強姦警

禁到咪又係照拉
你投訴又唔會受理
繼續over my dead body

咁上街示威都冇用架啦 不如唔好上

支持
比世界睇下司法淪落到咩境地

支持

你上網 幾秒鐘就搵到答案

omdb

公民黨太有律師包袱
要推翻佢地信奉嘅野，唔係一時三刻可以做到

反而新鴿就愈做愈有
鄺仔，許智峰，林卓亭（哩個就失色啲，不過咬住popo 加分）

yo 啱呀 啲無用撚好仆街煩

官 一定唔會批

但可以一試無妨

告港共違憲目的唔係要佢變好
正如大家唔會期望一個十惡不赦既仆街變好
而係玩撚爛埋香港司法
美國佬先有一個堂皇藉口黎干涉
置諸死地而後生

而家係大好時機
趁支那唔撚得掂攞佢命

現時我哋能夠從佢哋說話睇得出 相信事實嘅剩係得吳靄儀 佢話現時香港嘅法制已經同外國斷絕聯繫 唯一嘅窗口係終審法院有外國法官 （所謂法治已死到底係死到咩程度 我都係透過呢篇文先明白 亦即係話唯有攬抄 浴火重生）

而家香港制道 公安條例凌駕基本法
說好嘅有險好守呢

吳靄儀太勁啦
1984 已經話要港獨
行前好多

冇們律師會敢批評法庭法官
法官係球證黎 屌柒個球證以後唔洗喺法律界搵食

同意

所以我唔係反對告
只係希望民主派真係能夠成材囉
民主派講一句好過我講一百句

但另一方面佢淨係肯用紙筆寫嘢 佢之前出嗰本書都係靠手寫

仲法庭？冇人殺法官已經好可惜

梁天琦單案CA出咗judgment啦咩，點解我都唔知既

推
林鄭 黑警 冚家剷

補充一句，認同make noise，但JR要錢

其實唔記得係咪天琦 應該係喺舊年講暴動罪嗰篇文 講錯嘅sorry

仲有人信香港有法治

好多呢啲case有人入「品」 但法庭會排到一年後
原因你懂的
你睇蒙面法上訴 天琦上訴
法庭咪一味拖
成個港共最叻用行政手段玩謝香港人

好難想像法官判反抗獨裁暴力政權的人民入獄係正確

推！！

對泛民而言依家大概只係over緊個dead body，未over曬囉

得罪講句 和理非有嘅係錢

嗰篇應該係Margaret Ng寫，但暴動罪上訴庭點睇其實真係未知之數

而且天琦只係sentencing appeal，issue in dispute係刑期應唔應該係集體負責制，佢冇打條控罪元素本身係咪都應該係集體負責制（根據案例而家仲係）

彭寶琴係仆街黎，冇異議

諗到就去試啦 大狀黨出現未

公民黨???????

點解公民袋唔出手？

好嘅法官升得好慢 沈官零二年加入司法機構過咗咁耐先至上升到區域法院 同期嘅彭寶琴已經係高等法院 仲有佢好似做過律政

佢兩個嘅學歷爭好遠 沈官倫大法律系 Po Kam 曼徹斯特城市大學咋 （唔係曼徹斯特大學）

班人血饅頭撚肯做野未呀
屌
咪撚又話我搞分化啦
事實就係法治依家完全行政同政治主導

巴打讀law?

免費勞工
不了

over my dad bod

推 所有機會都唔放過

你估D官點判

有人有興趣的話可以整理下唔同法官係邊個時期受委任同升職
我諗董建華同曾蔭權時期委任同升職的人會好小小
689同777嗰d就應該係仆街黎

乜都要試

收皮啦

tui

推！

有一次意外見到佢喺教堂 嗰日發生咗好大件事 有幾個好奇怪嘅人無啦啦喺度影祈禱嘅會眾 嚴重懷疑嗰幾個人係間諜黎

721

佢之前都話就算星火加612 夾埋條數都唔夠用 已經形成司法災難

之前蒙面法場司法覆核鳩打添啦
有閪可守

不如開個post列哂所有法治已玩完嘅例子，日日上去洗onq fb , 洗到佢以後個名就叫dead body

佢根本係吹大左找唔到數
over my dead body? 你邊位呀

認同

要攬炒，釋法就啱
加速主義最好宣布香港係failed Police state
加埋武肺班外資仲唔撚走

721警察瀆職，政府公然同鄉黑合作
策劃恐怖襲擊傷害市民，但咩事都冇
仲法咩治，法治已經變咗極權打壓異己嘅武器

咩都要試

人哋話佢覺得未死
觀點與角度啊，耍無賴啊
仲想靠佢哋

支持
咩都試下先 基本法的確已死 我地需要一張死亡證
既然中共港共違反基本法 契約毀壞 我地都唔洗守基本法第一條

我信有大陸間諜係香港將人被自殺

啱 一般入教堂影相通常都係影十字架嗰邊 佢淨係影會眾真係好奇怪 而且當時仲係好多人出入

咩都唔識

留名

有冇人搞眾籌?
我第一個捐

認同飯民唔搞自己搞

其實唔多關事
做得法官點都係暴力潔辟
就算內心幾黃 證據斷到正果啲都無可能判無罪
頂多只係喺保釋判刑呢啲位盡量從寬處理 或者狗隻犯罪判得特別重手 有留意開法庭新聞應就知我講緊邊啲

連講有險可守條友都唔試下去守，我地好難做

其實推翻成個法律制度已經唔洗諗金錢可行性問題
但個個人都話有險可守 無計

驚條撚毛咩
你泛民自稱美國代理人
釋法搞爛香港
美國咪有出手制裁嘅機會
大狀黨成班都碌撚咁

屌，係人都知冇用
不過就算冇用都要去做，要爭取每一個可以打擊到得人嘅機會
屌你大狀黨成班唔洗做呀 over my dead body呢？

如果真係單純用「釋法搞爛香港」呢個mindset既話，蒙面法JR已經係做緊呢樣野（唔知泛民有心定無意啦，實際效果係咁）

只不過大家唔記得蒙面法仲上訴緊，基本上中共隨時準備彈出黎

成班大狀黨仲想縮到幾時

個個都知有用。。。但係邊個去/邊個識做先？泛民又唔理

屌你大狀黨呢八個月真係好似隱撚左型咁
除咗毛ee譚文豪之外冇一個人做嘢，over my dead body呢

係
但法官諗野真係好烏托邦
對於大部份的法官 我覺得佢地唔係心存邪惡 好似紅官咁想整死異見人士
佢地係屬於平庸的邪惡
只係想盡忠職守 做好法官的工作
但佢地的行為會導致邪惡的結果

要人做搞手 要有團隊 再搵隊人保護呢隊人
全部錢解決到 眾籌唔係問題

佢觀點與角度就係一日中共系統入面仲有律師 即係佢仲有得玩 就即係法治仲未死

呢單嘢單係支共法工委嘅回應 都已經迫到連李國能都即刻衝出黎發火 如果支共真係釋法將香港法院閹割到連對法例嘅JR權力都無埋 喺國際層面嘅震撼程度會極大

Dead body 已經成為 Dead Body

唔一定有結果 但係唔洗手足俾人拉仲想點
個班話選立法會冇用既人 根本係浪漫主義

係，所以其實如果單純make noise既話，根本呢單就夠做

好過你咩基本法28條，根本上唔洗釋法，本身已經有案例夠做

俾錢做野 免費 不了

推！熱門太多垃圾！
推呢個

簡單啲講 佢地即係終極和理非
除咗少數紅官 其它正常法官都必定知支共對司法系統以至香港整體嘅損害有幾大 只係佢地任何情況下都唔會認同以非和平方式去抵抗支共

毛ee 好似唔係大狀黨好耐

呢樣嘢應該問有險可守

呢個驚驚地

如果個官判唔違憲咪仆街

樓主 如果大圍捕係用s. 54(2) 去做，而查完你先用s. 50同s. 53拘捕你，你冇得去嘈架喎，因為
1. Prima facie justifiable
2. Has legal basis
3. Not reasonably arguable
4. No realistic prospect of success
你申請injunction, 都要過唔同thresholds, 唔係講就得架，如果得嘅話，公民黨個班人一早申請左啦

公民抗命講明係違法達義，喺法律框架下斷到正要判無罪其實好難為班官。

由決意推翻政權嗰刻，就應該覺醒連司法都要推冧埋，而唔係糾結喺個官係唔係紅底，或者平庸之惡。

有人大釋法、法庭判案靠差佬搜證、差佬犯法冇後果⋯⋯根本係成個制度已經失衡，制衡唔到當權者。

推，支持

正解

推 咩野都要試

呢d叫on9多d

咩都試下！

推 反正對方已經成日成日攞法律黎做武器 我地一樣可以 有冇用試左先再講 dklm

721 831 101 1111
推 好有用

普通人做同飯民做成個政治意義係唔同

無問題
姐係公就我贏字就你輸

奶共紅官偏幫就加速奶共法院死亡
班人扮公正判政府輸就大家有SO

等over dead body楊做啦，反正得佢信法律

係，靠泛民靠左廿幾年咪搞到而家咁
民間力量仲大撚過佢地
佢地D大黨都係跟民間，從來出唔到好idea，除左間唔中投下反對票

有無用都好，推左先

係
好耐以前我已經講過
三權入面的立法會 警隊 律政司已經得唔到香港人認可
但要推翻一個政權 就必須推翻埋司法權
假如香港人繼續接受法庭對義士的審判 呢場爭取民主自由的運動好難會成功
因為政府必定會不斷利用法庭迫害香港人
直到所有抗爭者入哂監獄
所以我唔會理嗰個係咪紅官
總之係法官就係敵人

至於公民抗命 我唔認為係可行的方法
因為我地面對的係共產黨
因為呢個政權可以揸坦克車碌死哂d人
對於呢個政權講公民抗命真係自尋死路

見到班撚樣真係唔開胃
有時見到d藍絲恥笑後生仔係俾呢班人擺佈
話咩精人出口笨人出手
我想講班大狀連口都無出過

DEAD BODY都有學鄺仔出黎望住黑警GE

泛民 或者講全香港人 得許智峯整左兩單私人告鳩人LO

木

deadbody

終於有人個正經分析一下, 法律咁易理解o的人自己上庭自辯得啦, 使鬼咁貴請律師

基本上唔夠理據, 法庭直接reject, 打都冇得打, 郭卓堅之前都係咁

郭卓堅申司法覆核令警方解封理大被拒 法官：無充分理據指警方行為不合法

公民黨

啲人唔會理，只會繼續over my dead body

我明法律界有時好離地，不過連登仔既想法有時都係天馬行空到一樣咁離地

真係無一個位告到咩

講來講去就係唔願做

公民黨班仆街咁撚得閒都唔諗下

錢係有限既，咁當然係打咗成功機會大啲既先

Arbitrary arrest有案例跟，法庭本身就將reasonable suspicion既threshold定到好啲，我唔會話zero chance of success，但點睇都有其他需要優先處理既野先

如果你無限金錢既當然咩都同你打

當然你如果可以諗到好高chance of success既legal argument，歡迎提出

公民黨死忠最離譜就係r選票就話我係法律專業你比票我去幫香港人
叫你幫手搵位告9政府就叫人群眾自發

點解許智峯得你就咩柒都唔得

投比民主黨好過
起碼高佬同許智峯有心做事

法律L出聲未？

樓上已經講勝算論,姐係唔100% SURE WIN就唔Q做

唔好講香港勝在有楊振權
就算美國法院唔吹黑哨都唔係100%

姐係公民黨只係民主吉祥物,永世唔會幫手

Dead body

推啦

推左先

行過都捉 記者又捉

佢覺得無用就唔做
咁點解佢仲生存緊

根本乜都假 佢地拎到議席又可以十萬一個月先最重要

over dead body

要有原告，應該要有俾人無辜拉過先有standing, 例如街坊

10萬一個月對大律師係啲乜錢，好心啦，你覺得多錢，但其實大把專業人士搵到

有邊個入稟？

公民黨夠鐘喇

up

true

pish

未讀過法律既人 睇下單一條例就覺得有得搞
咁洗撚律師咩 自己查完條例自辯得啦
班律師仲洗又讀書又實習咁多年

建議樓主按層樓問銀行借去告吓
橫掂都攬炒 有咩好怕

推
俾我睇下乜野叫over my dead body

毛ee同譚文豪都唔係大狀

佢地不願面對

咩都唔做都有人投佢地
連登仔連fb 屌佢地都唔做
驚條毛

大狀黨唔做野就唔駛諗立法會選舉

民主黨都反而有攪私人檢控

推到有議員申請
利申：唔識法律 民間可否自發申請？

Washington Post is Fake News as per 侵侵。

揭露司法制度嘅無能 會唔會係個開始？

警權無限大

但係每日都見到濫捕 提堂撤控 未審先判 完全無制衡
受害人被濫捕 可以點做？警賊投訴課？

其實係要俾人無理拉過既人告贏黑警非法拘捕/侵害人身自由一次，成為案例。

飛機好似仲係大狀黨，反而毛ee已哭唔係

有險可守

拿, 你呢D咪回應
律師黨解都無解過, 大家咪屌佢唔做野囉
你一解, 咪知唔work囉

六月之前，「法律面前，窮人含撚」連藍絲都唔反對㗎。

揭露完，大狀党咪又係不停撐個司法有險可守，吊緊鹽水⋯⋯dead body喺九月又照選到㗎。

法治已死，明明係抗爭者共識，但佢哋硬係要保住。

揭露司法制度無能可以係起點，但繼續相信泛民，就好難行到去終點。

要推

淨係叫人投票 但選民嘅聲音就聽唔到

Pish